幾時都話波台係最齊心嘅一班人

大時大節識得互做手天使收暖
（e.g. 聖誕 中秋 情人節 矛女）

轟痢獌痾大戰又會互開登post

而家班新會然黎搞事又識槍口對外

好過班新會然靜係識見打吾系甘牙就block

一邊就係度講言論自由 高登文化

一邊就係度反咁多年嘅波台文法

咁同牙joe係高登見異見post就bam account有咩分別

禾埃梨地😘

禾吾要童乳巨顏牙 還我麻油g

轉簽名麻煩牙ching

識貨呀聽lala

波台咁高質都反

波台有愛